佢會唔會比人落毒搞到個口咁

王傑就失聲，世柒就有變色牙功能